差佬選擇性執法

咁多位巴絲有冇試過

兩架車雙黃線停車落客

差佬淨係抄我一架

第二架又唔理. 有冇人試過投訴成功？

小好有晒前後車cam影得清清楚楚

錢我就比硬. 係唔gur佢淨係捉我

利申 已1823 警察投訴課電子報案 星期一再打去投訴

小妹

抄完你先再抄佢 得唔得？

人地五粒魚旦 你四粒 就都要人地變四粒？ 調返轉佢比人捉 警察唔夠人手放你走 人地又要上黎開post?

樓主好撚肉酸，輸打贏要
他日你比其他車主督灰你係咪會開心交錢